係咪無方法分辨到速龍嘅身分

喺白堊紀蝦蝦霸霸，專恰鳩啲弱小生物之後拍拍羅友左去
完全追究唔到。
如果現代發生合唔合法？